健康劈佛......減肥餐

係呀你冇睇錯我放咗喺地下影㗎
事關張枱太亂搵唔到個乾淨位影

洋蔥蘑菇煎蛋
+煎鱈魚柳
+80g牛油果
+煙火雞胸1塊

我都減緊

你好污糟

通常啲狗先會將個碟放喺地下...

煙火雞胸好高鈉，巴打要小心

射係面果係是拉差？

你當我係嗰隻狗啦

我地下好乾淨

減肥師進度如何

我知道所以都唔敢食多

係

營養豐富Wor⋯⋯真係減到咩

是拉差唔高糖咩

貓巴歡迎入去睇吓

我呢度大概10g醬
大概2g糖
好似唔係好多

咁可能我記錯我印象中是拉差主要成份係辣椒，蒜，糖

今日做乜食咁多

個煎蛋好似飲唔夠水+有野消化唔到果陣d屎

火雞胸邊度有得買

牛油果唔係好高卡架咩

好味我都去煮飯先

會唔會好食過雞胸好多

非常正，勁啱我胃口

今朝痾完屎之後輕咗零點幾kg

嗰隻應該係桂林辣椒